20秒遭徐曉冬KO 太極宗師：若用內力怕他會死...

日前中國「格鬥狂人」徐曉冬20秒KO號稱「太極宗師」魏雷的影片，引發一場武林爭端。魏雷表示，當時他穿著新鞋，而且地板材質易滑，才會跌倒，又稱自己若使用內力，可能會讓徐曉冬喪命。

魏雷表示，當時比賽時穿著新膠底鞋，場地也是橡膠地面，往後退的時候就摔倒了，他無奈地說，「我需要太多解釋嗎？」
魏雷認為，自己有打倒徐曉冬的實力，只是沒有施展開來，內家拳的內力不能對每個人用，害怕自己的內力會打死徐曉東，要進派出所了。魏雷說，這是遵循師父的教導不濫用武力，要是真用內力打，可能幾天之後就出人命。

馬後炮大師

屌呢條友同射雕個裘千丈有咩分別

答得好，咁先似支那人架嗎

打撚死人咩

柒咗就潛喇

咀炮大師，口事後含撚最勁